%@P:exocorcp
\begin{myenumerate}
  \item On donne la fonction $f:t\mapsto -\dfrac12t^2+3t-2$.\\Quelle
    est l'image de 2 par cette fonction $f$ ?
  \item Voici un tableau de valeurs correspondant à une fonction~$g$.
    \begin{center}
      \begin{tabular}{|*{10}{c|}}
        \hline
        $x$&$-4$&$-3$&$-2$&$-1$&$0$&$1$&$2$&$3$&$4$\\
        \hline
        $g(x)$&$5$&$3$&$-3$&$1$&$4$&$5$&$-3,5$&$4$&$-4$\\
        \hline
      \end{tabular}
    \end{center}
    \begin{enumerate}
    \item Quelle est l'image de $0$ par la fonction $g$ ?
    \item Quel nombre a pour image $-3$ par la fonction $g$ ?
    \item Quel est l'antécédent de $-4$ par la fonction $g$ ?
    \item Quels sont les antécédents de $4$ par la fonction $g$ ?
    \end{enumerate}
\end{myenumerate}
%@Correction:
\begin{myenumerate}
  \item $f(2)=-\dfrac12\times2^2+3\times2-2=-\dfrac12\times4+6-2=-2+6-2=2$.
  \item
    \begin{enumerate}
    \item $g(0)=4$.
    \item $-2$.
    \item $4$.
    \item 0 et 3.
    \end{enumerate}
\end{myenumerate}